{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Dans 'Game of Thrones', quel est le nom du loup-garou de Jon Snow?",
            "TrueAnswer": "Ghost",
            "FalseAnswer": [
              "Ombre",
              "Fang",
              "Blaze"
            ],
            "Explanation": "Ghost est un loup-garou albinos et est le symbole de la Maison Stark, reflétant la connexion de Jon Snow à son héritage Stark."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage de la série 'The Witcher' est connu sous le nom de White Wolf?",
            "TrueAnswer": "Geralt de Riv",
            "FalseAnswer": [
              "Yennefer",
              "Ciri",
              "Triss"
            ],
            "Explanation": "Geralt de Riv est appelé le White Wolf en raison de ses cheveux blancs et de sa réputation en tant que redoutable chasseur de monstres."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du monde magique dans la série 'The Magicians'?",
            "TrueAnswer": "Fillory",
            "FalseAnswer": [
              "Eldoria",
              "Avalon",
              "Narnia"
            ],
            "Explanation": "Fillory est un monde fantastique que les personnages principaux visitent souvent par des moyens magiques dans le livre et la série TV."
          },
          {
            "Question": "Quelle créature mythique n'apparaît pas dans 'Merlin'?",
            "TrueAnswer": "Phoenix",
            "FalseAnswer": [
              "Dragon",
              "Unicorn",
              "Griffin"
            ],
            "Explanation": "Alors que les dragons, les licornes et les griffons sont présentés, le mythique Phoenix ne fait pas d'apparition dans la série."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Once Upon a Time', quel est le vrai nom de la Méchante Reine?",
            "TrueAnswer": "Regina Mills",
            "FalseAnswer": [
              "Maléfique",
              "Cruella De Vil",
              "Ursula"
            ],
            "Explanation": "Le vrai nom de la Méchante Reine est Regina Mills, le maire de Storybrooke et l'un des principaux personnages de la série."
          },
          {
            "Question": "Sur quelle créature se concentre la série Netflix 'The Dark Crystal: Age of Resistance'?",
            "TrueAnswer": "Gelfling",
            "FalseAnswer": [
              "Skeksis",
              "Podling",
              "Uru"
            ],
            "Explanation": "La série raconte l'histoire de la résistance des Gelflings face au règne oppressif des Skeksis et de la lutte pour rétablir l'équilibre dans le monde de Thra."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de l'arme pour tuer les démons dans 'Buffy the Vampire Slayer'?",
            "TrueAnswer": "Faux",
            "FalseAnswer": [
              "Dague",
              "Arbalète",
              "Pieu"
            ],
            "Explanation": "La Faux est une arme significative introduite dans la dernière saison, conçue pour être un puissant outil contre les forces des ténèbres."
          },
          {
            "Question": "Quelle créature magique est au centre de 'His Dark Materials'?",
            "TrueAnswer": "Daemons",
            "FalseAnswer": [
              "Elémentaux",
              "Esprits",
              "Chimères"
            ],
            "Explanation": "Dans 'His Dark Materials', chaque être humain a un daemon, une manifestation sous forme animale de son moi intérieur, étroitement liée à son homologue humain."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du portail vers le royaume des fées dans 'Carnival Row'?",
            "TrueAnswer": "The Burgue",
            "FalseAnswer": [
              "The Spindle",
              "The Puck Town",
              "The Pixie Forest"
            ],
            "Explanation": "The Burgue est une ville où les humains et les créatures mythologiques vivent ensemble, avec un portail vers le royaume des fées au cœur de l'histoire."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Shadow and Bone', quels types de pouvoirs Alina Starkov possède-t-elle?",
            "TrueAnswer": "Sun Summoner",
            "FalseAnswer": [
              "Wind Whisperer",
              "Frost Forger",
              "Night Weaver"
            ],
            "Explanation": "Alina Starkov possède la capacité rare d'invoquer et de manipuler la lumière du soleil, ce qui fait d'elle le centre d'intrigues politiques et magiques dans l'histoire."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}